臨到年尾就會變得好感性

尤其係當自己嘅生活開始出現咗唔同轉捩點之後
會諗如果當初冇做到呢一個選擇，冇行到呢一步，就唔會識到身邊嘅人，就唔會好似依家咁有呢種嘅生活。
但同時間又會諗如果我行咗第二條路，依家嘅生活又會係點樣，會唔會係更加開心又或者係會受到好多挫折呢？
諗完之後就會更加想珍惜身邊嘅人同事因為好驚佢地會突然間消失咗

要活在當下，對身邊嘅人好啲

同意二樓絲打既講法，人生就係不停選擇架啦 行第二條路既結果都未必一定好既 既然係咁你做下個選擇既時候咪再諗多啲同謹慎啲 人就係要不斷向前行，加油呀樓主

又冇話後悔嘅，反而係覺得自己要珍惜現在呢種感覺，
一諗到可能有一日身邊嘅人會逐漸離開又或者係要再重新適應新嘅環境就有啲sad

真啊我好愛大家㗎真係

收到哂

最怕身邊人突然離開，所以有得對佢哋好都會盡量做